覺唔覺IG 點樣同女仔開話題反映到你係咩人

你好呀 -虧佬
Hi sis~ -死乸型
喂靚女 -mk囝
How much -酸臭毒撚
咦咁啱呀 我都係中意xxx -扮晒野
你張相影得好靚呀 -弱智
Hello 可唔可以做個朋友 -心智未成熟
Be frd ok? -Gay 佬
呢排點呀 -份人悶到仆街
做緊咩呀 -變態佬

對唔住
我個po有抹黑成份同不實內容
我代一眾網民向你道歉
已經寫咗email叫連仔del po -社會賢達

講真如果個個連登仔都咁識講野 根本無溝唔到嘅女

Send比Kelly試下

樓豬份人悶到仆街

咁可以覆d咩？

咪教咗你

社會賢達=單身人士

通常第一句都係屌你個閪

date？

?$1Q

咁You seem like fun呢

鑽石王老五

所以你有女？

所以男仔被動係真
啲女太多選擇經常性已讀

第一句要講咩

abc fuckboy

咪教咗你 睇清楚啲得唔得

岩岩試左 俾條女block撚左 負評左樓主

Yo wanna try my big black cock?

你唔夠靚仔

佢幾似G dragon

依家d囡鍾意viutv 啲男神feel

咪色啦

希哥句you seem like fun都要行埋一邊

從來未試過要主動同女仔開話題 多數都係佢地撩我講嘢 唔想講嗰句都咁埋

*講埋🙏🏻🙏🏻🙏🏻🤣🤣

樓主係fuck boy

呢單野係咩事？瞓咗唔知

咁你繼續訓啦

快啲叫醒我得唔得

How much 社會賢達

咁我叫浩然呢？

你有萬金油嗎？

死煙鏟 快啲中肺炎死

咁問肉價應該點問？

笑怪不得咁多港女做定老剩女

落街市自己問啦

hi 你訓未?
未就hi多陣

問個牙嬸how much會唔會比佢打?

對唔住